呢條女想出名 咁我唯有幫下手

平時已經成鳩日用殘體字 仲要po埋晒啲大陸野
不過我都佩服你 仲讀緊書都可以夠膽屌人
真係唔驚係學校比人恰架喎

推

有大事唔做，做呢啲冇用嘅嘢。
幫手宣傳文宣好過理呢啲芝麻藍屍啦

你又知我冇
出完個po繼續宣傳文宣唔得？

問題係你依家浪費緊啲版位，留返俾啲有用嘅post啦

呢啲po 比你睇一眼咪算 冇話晒唔晒位架喎

樓主同佢讀同一間既話就周圍airdrop比其他同校學生啦 喺學校先易處理

又私怨撚

我畢左業 同埋佢都po story 學校啲人應該知佢咩料

私怨啲乜

on9仔捉唔曬，屌鳩黑警RT下好過啦